{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_057343",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/1000091274",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "원주 더핀란드펜션"
    },
    "text": "自然の中のヒーリングハウスザ·フィンランドペンションは、住宅の内外部や団地造形、造園、プール施設、デッキなど、すべての施設にフィンランド、オーストリアなど北欧産の天然木材を使用して施工した自然の中のヒーリングハウスです。 ここではヒノキ、スギ、スープラスの松などから発散する「フィトンチート」自然治癒のヒーリングを感じることができます。 22時以降に入室される場合は、ペンションまで予めご連絡ください。 訪問者のレビューによると、ここはとてもきれいで親切な社長に会える場所だそうです。 メゾネットタイプの階段はやや急ですが、清潔で快適な宿泊が楽しめるそうです。 コンビニエンスストアが遠くに位置しておりますので、予めご了承の上、タオルはお一人様1枚のみご提供いたします。 プールと渓谷も近くに位置しているので、旅行者におすすめの宿です。 しかし、その宿は位置が良く、社長がとても親切だったそうです。 しかし、宿の内部は人数によって不便な点がある可能性があり、冬は個別暖房が効かないため寒い面があります。 また、虫やクモなどの問題がありますので、お子様連れのご家族は注意が必要です。 バーベキュー場での食事は夏には不便で追加費用が発生することがありますが、きれいな渓谷の水を楽しんで社長の親切さを経験できます。 10時以降に入室されるお客様は炭火の提供ができないため、この点に注意する必要があります。 バーベキュー利用の際は火災に注意し、メゾネットタイプと子供、幼児連れの場合は安全に注意してください。 プールは7月の第3週末から9月の第2週末まで運営され、服装としては水泳帽、ラッシュガード、水着を着用しなければなりません。 洗面タオルは宿泊客1人につき1枚ずつ支給され、余分なタオルは持参する必要があります。 利用時間は午前10時30分から午後7時までで、予約後はペンションのオーナーに必ず電話相談してください。 駐車は可能で、ペンションのすぐ前には渓谷の水が流れています。 ザ·フィンランドのペンションでは、釣りや飲料水などさまざまな活動を楽しむことができます。",
    "QA": [
        {
            "question": "ヒーリングハウスザ·フィンランドペンションはどのような施設ですか？",
            "answer": "ヒーリングハウスザ·フィンランドペンションは、すべての施設にフィンランド、オーストリアなど北欧産の天然木材を使用して施工した自然の中のヒーリングハウスです。"
        },
        {
            "question": "ヒーリングハウスで体験できるヒーリング効果について教えてください。",
            "answer": "ここではヒノキ、スギ、スープラスの松などから発散する「フィトンチート」自然治癒のヒーリングを感じることができます。"
        },
        {
            "question": "ヒーリングハウスザ·フィンランドペンションへの入室時間に制限はありますか？",
            "answer": "22時以降に入室される場合は、ペンションまで予めご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "ペンションの評判はどうですか？",
            "answer": "訪問者のレビューによると、ここはとてもきれいで親切な社長に会える場所だと言われています。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の特徴はありますか？",
            "answer": "メゾネットタイプの階段はやや急ですが、清潔で快適な宿泊が楽しめると評判です。"
        },
        {
            "question": "周辺にコンビニエンスストアはありますか？",
            "answer": "コンビニエンスストアが遠くに位置しており、タオルはお一人様1枚のみご提供いたしますので、予めご了承ください。"
        },
        {
            "question": "近くにどのような施設がありますか？",
            "answer": "プールと渓谷が近くに位置しているため、旅行者におすすめの宿です。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設には何か注意点はありますか？",
            "answer": "宿の内部は人数によって不便な点がある可能性があり、冬は個別暖房が効かないため寒い面があります。また、虫やクモなどの問題がありますので、お子様連れのご家族は注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場の利用について教えてください。",
            "answer": "バーベキュー場での食事は夏には不便で追加費用が発生することがありますが、きれいな渓谷の水を楽しんで社長の親切さを経験できます。10時以降に入室されるお客様は炭火の提供ができないため、この点に注意する必要があります。メゾネットタイプと子供、幼児連れの場合は安全に注意してください。"
        },
        {
            "question": "プールの利用方法について教えてください。",
            "answer": "プールは7月の第3週末から9月の第2週末まで運営され、水泳帽、ラッシュガード、水着の着用が必要です。利用時間は午前10時30分から午後7時までで、予約後はペンションのオーナーに必ず電話相談してください。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "駐車は可能で、ペンションのすぐ前には渓谷の水が流れています。"
        },
        {
            "question": "ヒーリングハウスザ·フィンランドペンションで楽しめるアクティビティについて教えてください。",
            "answer": "ヒーリングハウスザ·フィンランドペンションでは、釣りや飲料水などさまざまな活動を楽しむことができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 647,
        "QA": 751
    }
}